法國依加pizzahut同薩利亞無分別

信用卡有cash dollar唔知去邊到食好就食返細個至鐘意嘅pizza hut
點知難撚食到

意粉 冇味
著格 淋嘅
豬仔骨 得3舊勁細舊

心諗自己煮個意粉都仲好食過佢

上次去食卡邦尼意粉, 以為自己食緊兒童餐

最鍾意食既肉醬闊面宜家難食個屎 d新批又下下加芝士當新野 仲係咁加價

啱啱食完，仲要自己行出去埋單
真係以為自己入左薩莉亞

其實薩利亞好食過pizza hut
pizza hut差到爆，pizza勁縮水又d料又少
意粉又少又硬，仲衰過便利店d叮叮意粉

笑死
冇咁差呀 ？

Agger

有！
堂食已經好難食
d親戚好撚鍾意食，次次家庭聚會都叫外賣，難食仲要食親都痾

禮貌上又不能閪面

Your name

認真PHD好食過Pizza Hut

利申:唔撚洗同我講PHD同Pizza Hut係同一間公司,我知呀屌你

個名叫薄餅 一定係食家

個香算肉絲意粉縮左水之後冇再食過

係食物

其實係叮叮意粉
同食波仔差唔多
不過人地波仔足料d

意粉飯果d好食 但個價好貴

有冇食過邊間pizza好食介紹

我覺得exp啲pizza幾好食

你食完pizza hut痾呀？我上次入去食食吓肚痛

Piccolo Pizzeria & Bar <-貴少少
Tino's pizza <-中價
芝脆雞 /pizza lulu <- 外賣